脆香雞翼有雞鎚是咪違反商品說明條例？

雞中翼點計

白汁雞皇飯有紅蘿蔔係咪違反商品說明條例

有白汁就冇問題話知佢送隻鮑魚比我呀

雞翼係包括翼尖，中翼，雞槌

無 因為雞鎚有脆香

咁點解無雞翼尖

咁撚細隻 又無肉 你真係想要?

食就食啦dl

咁就直接4隻雞全翼

B仔雞翼尖都係咁食啦

係 我投訴左啦
樓主都幫下手thx

脆香雞全翼